[愛的迫降14] 推到彬珍拎大賞

繼續推到彬珍結婚

Lm!! 推推推

新po lm

推啊

新post留名 一齊推到官宣

好開心仲有機會開到14！愛大家
孫仙可唔可以做我家姐
同場加映劉大神加持推！

推到拎大賞推到結婚生小朋友

劉大神幾時咁講

我黎喇
留名等睇百想頸痛系列

lm

Lm 希望開到15
推到攞獎官宣生仔！！！

Lm

話說一年前既今日佢兩個正式官宣會拍愛的迫降

留名

呢個好靚仔呀

呢張不錯

有啲似定然

新post留名

邊個係定然

值得紀念嘅一日

好青靚白淨 好嫩

愛的迫降既生日

定延 twice嗰個

好野

新po lm
Tg同呢邊兩邊mon post好忙

主力推呢邊啦
雖然嗰邊有得send sticker同save gifs好正

推呢邊

細圖睇都有D似既

同意！

Son Ye Jin is Voted by Netizens as the ‘Most Beautiful Woman of 2020’

South Korean actress Son Ye Jin was voted by the public as the “Most Beautiful Woman of 2020” via a series of online and social media polls conducted by Starmometer from April 4 to May 22, 2020. The “Crash Landing on You” star garnered a grand total of 4,354,037 votes from Facebook, Twitter, Instagram, and Online Poll.

Son Ye Jin ruled in three platforms (Instagram 2, Facebook 1 and Facebook 2) to win the battle for people’s votes. Her biggest rival was Thailand’s Lalisa Manoban who topped three platforms as well (Instagram 1, Twitter, and Online Poll). But after all the votes from six platforms were combined, the South Korean actress emerged as this year’s winner.

Son Ye Jin is a veteran actress in the land of K-pop and K-dramas and her career started to take off in as early as 2003 when she starred in the movie “The Classic” which was also shown in Hong Kong and China. Her popularity continues to rise after starring in romance-themed movies and TV series such as “Summer Scent” (2003), “A Moment to Remember” (2004), and “April Snow” (2005). When it comes to awards, she was recognized for her versatility in diverse genres like in “Alone in Love” (2006), “My Wife Got Married” (2008), “The Pirates” (2014) and the 2016 films “The Truth Beneath” and “The Last Princess.”

In the age of Netflix, Son Je Jin recently scored 2 global hits namely “Something in the Rain” and “Crash Landing on You.” Her notable leading men include Kim Joo-hyuk, So Ji-Sub, Jung Hae-In, Hyun Bin, and former boyfriend Lee Min Ho.

Congratulations to the new winner of the “Most Beautiful Woman” title, Son Ye Jin!

原文：

仲駛講 唔係孫仙仲可以係邊個

一路都睇唔到揀戒指個source
究竟係真定吹㗎咋
雖然好想係真

weibo有人翻譯

可唔可以做埋結婚戒指

今日韓國有電影節 啲演員入場前要探熱
仲有影相時間 百想應該係類似模式
我好想睇珍珍俾人探熱嘅相

其實隻戒指好特別咩 我以為係一個普通嘅金戒指

特別之處係彬ssi揀嘅
老實講自己就覺得個款真係好普通

北韓人所以樸素啲 見大家都好鍾意我喺度諗緊係咪有啲特別嘢我冇留意

我都諗係因為北韓人設 所以揀呢款戒指
睇劇嗰陣 第一眼見到嗰款真係嚇親

現實用呢隻戒指求婚實比人屌到

好好笑
點解唔用cam果隻架

現實嗰隻彬彬實識做

諗返起正赫揀嗰個生日蛋糕

我嗰刻諗點解佢可以喺首爾搵到個咁Leung嘅蛋糕

仲要世理住啲高級住宅區應該一街都係啲靚靚cafe蛋糕店先啱

果啲資本主義野 中隊長同志睇唔上眼

如果有人發燒點算有排俾人講

新post lm

全世界隔離十四日

vast今日update既彬ssi

00:48 嘟嘴

想像唔到佢地現實結婚都用番劇入面隻戒指有幾浪漫

又推爆一個post

哇頂我真係頂唔順

見到個mk頭己經頂唔順

拍協商嗰陣日日就係期待放飯
因為咁先可以同珍珍傾計交流

協商時期彬ssi採訪

「能和優秀的演員一起工作，我十分榮幸。因為是在作品中第一次見面，我也非常期待。正如我預想中的一樣，合作十分愉快，但是在現場只能通過屏幕來看藝珍xi的樣子非常可惜。因為只能在吃午飯的時候見面，所以我好像一直在等待飯點(笑)。藝珍xi內心是一個很有熱情的人。如果我們在其他的作品中見面，她又會展現什麼樣的熱情和面貌呢，我真的很好奇。」

啊啊啊好sweet
真係好有中學生puppy love既感覺

佢兩個係咪好鍾意食飯
拍迫降期間都係咁俾人撞到一齊食飯

愈嚟愈發現彬哥好識溝女

睇孫仙食野係一種享受

唔只迫降果陣
迫降之前D目擊，唔係打golf就係食野

所以係欣賞對方
想同佢傾多啲關於演戲方面嘅野

好識講嘢佢讚到孫仙天上有地下無，俾個型男咁讚好難唔心動

咁快又新po

把口浪過油

幾時再會有新嘅自拍出黎呀你地

推

突破盲腸

又係啵

呢張自拍兩個連D眼紋都咁襯

天生一對

幾時出嚟呀 等死我哋喇

FF住先

啲字幕笑死人

笑死好鬼死正

grocery buddy

玄演員今日既應援車

孫演員身為玄演員嘅golfing buddy同grocery buddy同close fds點解唔送應援車比佢

多重身份

雖然係fakesub但我覺得珍珍真係會咁安慰彬哥

避嫌避得太過明顯

啲人話樸智恩今日應該開心到喺屋企開party

今日咩事

因為要低調唔想大眾關注咁多
一陣送個餐車 又上韓網新聞熱門

因為the king收視又跌？

見到都覺得warm

呢個youtube剪左幾條彬珍片都幾好笑

好正啊

因為身為未婚妻嘅佢一早已經煮定晒餸等彬哥 洗鬼應援車咩彬哥心諗返屋企俾老婆餵仲好

個枕頭又有新相

孫演員：我送我自己俾玄演員

彬ssi拍電影日日都有餐車應援
係咪佢啲fans睇到佢kakao talk chat room打嘅嘢
所以係咁送應援餐車俾佢
彬ssi把口真係講咩就中咩

彬ssi啲小表情

好想同佢訓

孫仙望佢既角度

老婆視覺

耶～曳曳

今次金正賢演徐智慧個ex

會唔會同ex翻撻？再續迫降情緣

彬：不要被她的笑眼給騙了

佢肯定成日被騙

要啦

好得意

唔會, 因為al同志只係客串
不如諗下佢出場會唔會喺個大提琴盒行出嚟

聽講呢個ex好垃圾，徐智慧應該會想將佢塞返入大提琴盒入面

佢講果到唔係話，係同鄭雨盛拍戲果度咩

其實佢話前男友係咪講緊佢同鄭雨盛戲入面既關係，定真係佢個ex?

應該係戲入面

講緊戲入面姐
就算真係有拍過佢都唔會爆出黎啦

MK仔

係好瘦嘅MK仔

見到孫仙口窒窒

佢地個反應好真實，比着係我見到女神真人都會咁

黑歷史

MK都唔緊要
把聲想點
現實聽到牛高馬大既男仔咁樣奶聲奶氣講野我會想打柒佢

不過想知yoona同李昇基散個陣 yoona未同孫仙熟？

yoona好似去完白夜行首映就開始同孫仙fd
不過以李昇基嘅reputation應該冇乜野

啲MK仔係好鬼瘦

係呀響度嗲嘜鳩，想打柒佢

不過套戲幾搞笑 韓國版麻辣鮮師 佢個角色勁基 仲要同神話andy有三角戀

想像唔到彬哥hehe係點

佢就係直不甩 不可能

你當愛回家金城安同朱凌凌咁 成套佢都係度嗲人 男女老幼都係咁嗲

我反而覺得彬珍9月未一齊
果時先啱啱協商宣傳期 咁彬哥咪好快追到孫仙？
我諗點都10月11月啦？

唔怪得傳有搵過佢拍個人取向

佢啲基因真係好難hehe

屌咗出聲

佢接戲麻麻地 冇乜眼光推左太陽的後裔 kill me heal me 六龍飛天 然後接左海德

太陽唔接係咪因為宋?

Kill me heal me 好睇喎

同個ex拍愛情片會點

No 一開始係搵佢同金泰希做男女主角 然後兩個人都冇接到
後尾好似又話咩唔夠錢拍 搵咗愛奇藝注資 然後愛奇藝就話指定咗要宋慧喬

接海德應該係因為佢想做雙重人格嘅角色
佢04年有個採訪話自己想做殺手、軍人、雙重人格、刑警同傻下下嘅角色
而呢啲角色後面真係拍過

啱啱發現迫降會出日版ost
入面好似會有32頁未公開嘅劇照
唔知邊到有得買呢

考完古返嚟大致係咁

太後男女主首選係元斌同金泰希, 之後係趙寅成同女宋
彬哥應該只係男主考慮之列, 估計只係有approach但冇真正接到劇本(我諗金編都係仙女散花咁咩人都問下有冇檔期)

個人取向首選已經係李敏鎬

佢推kmhm好似話因為唔想再扮女人(直男思維), 不過當時kmhm製作幾乎難產, 佢唔接都合理

想知彬究竟推咗邊啲可以同珍珍合作嘅戲/劇

日亞有

強國cpf話呢part就好似而家現實事件既性轉版咁
又真係幾match喎

不想回到過去，只期望（有你的）將來

嘩

又有佢兩個

歌名：Here i am here again

TV drama on forbidden love casts spotlight on life in North Korea
A paragliding misadventure lands a beautiful South Korean heiress on wrong side of the DMZ. She falls for a dashing soldier. Can their love survive the deep political divide?

見到佢兩個已經即刻like左

套劇完左3個月都仲有外媒報導

今年百想係咪冇左人氣獎點解咁耐都仲未有得投票

Yes

之前睇過話往年係兩星期前，如果聽日都無講就可能真係無了

交涉今日又有餐車呢個劇組都幾多嘢食

有機會都想試下

睇完2個月已經唔係好記得套劇詳細內容

係都要將佢兩個個樣放埋一齊

漂亮姐姐係真係淨係睇佢 個劇情搞唔掂

間接拖手

推到大賞啊

第一次睇覺得唔掂 但第二次睇覺得好睇咗
可能因為有心理準備

正

第一次覺得悶 (當時仲未留意孫仙)
第二次就飛哂啲無孫仙既

我前幾日因為見到youtube彈左啲片段出黎 又走左去睇最後兩集
我諗我真係有被虐傾向 鐘意睇be
早幾日睇果次真係有心痛感覺 孫仙欲言又止 明明傷心 見到前男友不知所措 但又要扮鎮定扮無野仲要主動r野講果下 真係好正

我第一集分咗5次都未睇晒
迫降反而睇5次都唔厭
但又好想繼續睇孫仙
中間會唔會好睇啲？

我中間大部份都係飛住睇
去到後段已經放棄 直接睇最後果集
我覺得個問題係我真係唔想見到丁海寅

成日抽水

中間先唔得
佢呀媽真係煩到死 之後丁個爸無啦啦又出黎
睇頭尾啦

係咁嘴好似真咁

可能真係有咀落去

Exactly! 我同你哋一樣 想睇孫仙但唔想睇丁生 第一集我分咗5-7次先睇晒 而家先睇到第二集 唔知點解就係唔想睇丁生成日錫孫仙

我最記得有幕床戲 真係嬲到熄左機
最後一幕從後環抱又係想車巴丁海寅

你會愈睇愈嬲

醋王彬電視應該打爛咗幾部

直程要海軍陸戰隊mode殺左丁海寅

噢，thank you for sharing, 睇完個結局summary當睇咗算留返啲精神同時間睇鯊魚同戀愛時代好過我諗我睇呢兩套唔會嬲掛

好耐之前睇啲報導話床戲個Part有啲係cut咗

我都係睇左頭兩集 真係唔係好接受到丁海寅成日含情脈脈咁望住孫仙好想繼續睇孫仙但又唔想見到丁海寅點攪

我睇咗少少已經好嬲你哋係點樣頂晒落去

Naver今日有新聞講珍珍紅爆全球

我都係，所以到而家一集都未開
仲要套劇咁多kiss戲

大獎

你就會諗 點解愛的迫降咁少kiss戲 又loop真係好憎丁海寅

應該係公司臨近百想所以造勢
內容有提珍珍有好多海外劇本
希望快啲見到另一套作品

好開心

有冇睇過花絮 個陣佢地好似拍初吻戲係海邊 跟住排戲個陣丁已經想嘴埋去 跟住珍珍即刻彈後 跟住睇埋迫降瑞士花絮 結局個幕 彬xi同樣排戲 同樣想嘴埋去 但珍珍就咁企係度 內心os可能係 你黎啦

是咪話唔知邊場戲俾人見到彬哥申脷

金先生話佢有睇飯姐架

最後一幕真係嬲！
頂佢攬就攬啦 仲攬住chok一chok咁唔知想點
成隻手撞哂落孫仙個胸到

孫仙心諗 同你好熟咩丁海寅 彈開啦

一定有撞到孫仙個胸 所以先覺得丁海寅成套劇都係有心抽水

係呀
呢幕睇真係覺得好自然
睇得出孫仙有引導丁kiss吓

應該就係瑞士嗰場
喺b站見到有人整左0.5倍速+放大版，好似真係有申脷

但係好似都冇申過去 條利仲係佢個口到

漂亮姐姐唔係爛尾 係成套都唔好睇
太陽純粹係後段做多左未至於爛尾
當然如果計埋離婚就真係爛尾

講公司果PART其實幾好 講家庭果到個老母煩撚到頂唔順

我面盲
公司果part我成日分唔到果幾個男人 無咩心機睇
老母真係好撚煩

彬哥係咪好嬲

肯肯定佢有抽水啦

申少少唔覺嘅

我特別啲對老母煩膠劇情好不耐煩 咁我好肯定我可以唔睇
Btw, 我之前見到GMarket有飯姐OST又唔係太貴所以我買咗 佢成個包裝都好鬼靚 本畫冊只係睇孫仙

笑L死我

其實我幾鐘意呢幕

最後幾句yejincow變yejinpig懶懶珍
Binjinsgrocery好正呀喂 追得好貼

超鐘意佢地既fake subs, 啲表情同字幕會唔會太match

日本人封左彬哥做韓國國寶

咁佢又真係國寶嚟

係彬ssi着先 丁嗰套劇好似係過左愛的迫降先開始播定唔知拍

應該係彬彬著先
我搵過丁張相應該2月14嗰段時間影
而彬彬張相係13集，咁姐係大約一月尾著

丁張相應該係1-2月同劇組讀劇本時著嘅衫
只係同款衫唔洗咁敏感

丁嗰張2月6號已經出現

少女孫藝珍

呢個劇組真係豪華 今日又有餐車又食buffet好似已經第二次食自助餐

彬哥萬歲?

佢dc fans搞 龍蝦buffet上次the space fans就係三文魚buffet

如果我地想整俾佢地都唔知點整

啲fans咁鬼豪爽

首先你要識韓文 然後你要同公司溝通可以點應援
之後就集資再同提供食物嘅機構聯絡 諗起都煩

孫仙仲要即刻話：而家唔好錫住
屌丁海寅柒唔柒啲呀

啲陸飯仲分析埋話咩孫仙個口啲肌肉用力吸佢條脷過去頂

真係好煩

珍珍真係咁講架?

頂，有畫面

唔係導演講架咩

如果想應援 可以等佢再嚟香港搞fan meet嗰陣整
可以送食物 禮物嗰啲俾佢
但到時應該會有彬ssi啲香港fans做搞手

快啲嚟啦

你見佢行紅地氈都要走去拖孫仙就知佢咩料

紅地氈嗰度真係

諗起今年百想又有佢份就覺得尷尬

頂 講到咁撚誇張 過晒火

總之佢唔好走埋孫仙度影相就得喇

好主意

重溫孫仙唔高興又不失禮貌的微笑

佢做咩捉住孫仙隻手

佢今年同丹舅父爭新人獎丹媽都有女新人爭

睇完條片都唔知

3.10開始 孫演員應該心諗 做乜啊你 拖完未啊

唔洗驚今年有彬ssi係到嘛

話說我岩岩又翻左次4K放大版，連後面孫仙bobo彬ssi都睇到

其實孫仙都唔知佢做乜L.......所以堅係想打7佢

呢個真係好難睇到，濛到

死開啦

我見到啲人放大啲吻戲嚟睇就覺得尷尬
之前仲有人將段片po上ig tag埋vast同珍珍
諗起都覺得好kam

其實真係好難理解tag佢地真人係咩心態

好似開lift門咁一嘢整開佢地拖手如果丁拖

真係CLS

佢地海外飯應該係習慣左張相/段片有邊個係到就會tag邊個
唔一定係想俾果個人睇

睇ig story見到彬ssi mediheal 廣告

香港有代賺？

medihealhk自己落嘅廣告

我ff緊都已經想喊

好似話聽日韓國時間11點開始有得投 不過要用抖音投

咁得啦 交比佢地

課金

海外飯加油

豆陰真的不了

珍珍每次擺脫丁嘅方法就係 笑笑口 轉一轉身 拍劇又係 個次百想又係

交俾海外飯喇 唔知佢哋投出嚟嗰票數會同班idol差幾多呢

我哋仲緊張過佢哋本人

應該都有一段距離

最後會唔會公開票數？

叻女擺都擺脫得得體過人

睇幾年前啲新聞係講得票率
啲idol 9x%拎誇張到

個陣佢地拍緊野 咁岩個日係情人節 丁有送禮物比佢 佢真係呆左

應該都係iu嗰啲？

上年係iu同exo do
今年iu應該走唔甩
男嘅可能係idol/朴敍俊

佢好開心啵

咁易俾佢溝到嗰個就唔係孫仙啦咁孫仙係咪禮貌上收咗份禮物？

又唔駛咁上心喎新晉演員差啲火喉入戲太深啫
覺得佢公司剋人憎過佢本人

一男一女

分咗男女人氣獎

Ok嘅我地以彬珍fans名義
唔一定要夾埋

其實飯姐孫仙真係做得好好 如果嗰個唔係丁xx其實好sweet

要飛曬丁海寅既戲份

丁海寅真係師奶殺手
我媽一直都鐘意丁海寅 話佢暖男
之後佢啲friend睇完漂亮姐姐全部勁冧丁海寅

少年佢地太年輕

香港搞嘅fan meet/concert正常都會有站做主辦搞應援 之後你想搞應援的話就要同啲站傾囉 不過如果未來真係嚟的話 話晒都係彬嘅fan meet 佢有堆不同年齡層嘅女粉 就唔好以cp粉名義送喇

丁海寅 不了

如果唔知佢抽珍珍水/借珍珍上位既話其實都冇咩野既
但而家就

啲戲路勁撚窄 三十幾歲仲狂演年下男

所以一半的一半就收左皮

佢要奶媽carry冇左孫仙同韓志旼就收皮佢之前同金高恩套愛情電影又係蝕錢

如果以愛的迫降fans名義係咪好啲

其實我都係睇完佢抽水啲位先覺得佢麻麻

佢黎黎去去都係果個樣

應該都係50路果D中女鍾意佢多

280萬了

呢條片金南佶Cut 完仲kiss比孫仙推走

本身劇情好似都要推開佢

今日跌到第10
聽日會唔會top10都無埋

彬哥真係好君子唔會借啲2做多咗

算啦 都咁多個月

不過真係會見佢top10順手開黎睇下

不如下個po名叫推到重回top5
好想喺百想前仲見到佢地

平夜唔睇照開住

冇netflix我可以收皮

Join

窮學生冇錢 依家成日睇下ok有冇野買完抽獎netflix一年

搵人同你夾96蚊4個人share個個plan，每個月廿零蚊

就算zoom到珍珍塊面咁近，佢依然係咁靚

有無人覺得少似mk pop
但越老越型

提議下個po名拉人去投票
感覺票差唔算太嚴重

係咯，好撚man

彬哥珍珍伉儷加油呀

SBS呢排好似keep住出孫仙d剪輯
之前runningman，家師父都好似有
估唔到宜家連戀愛時代都有

嘩正

韓國網友為咗想睇彬珍同框都投票

點解話”淨化眼球”？佢哋唔想睇邊個？

個意思應該係佢兩個同框嗰畫面就好靚😂

原來係咁

路人緣真係好

彬珍而家兩個都排第1
idol粉可唔可以出出力水

唔該idol fans 俾啲力啊
我唔係好想攞過大賞影后嘅人拎人氣賞

韓國老牌歌手朴南正曾經出過一首叫愛的迫降嘅歌
發佈會mc同李政孝都有提過

唔知韓國嗰邊有冇人覺得佢地同啲後生爭豬肉獎

想像唔到個畫面
又尷尬又搞笑

佢兩個尷尷尬尬行上枱嗰畫面
淨係想像已經頂唔順

但又想睇佢兩個同台

佢兩個一齊坐我就心滿意足

點都要一齊

今次無fancam睇少咗好多嘢

寧願睇佢地兩個分別拎獎上台多謝對方
好似好難咁不過試過視帝視后俾同一部作品, 所以都可以期待下

唔知啲飯拍人士會唔會搵到個可以偷拍場內嘅好地方 之後拍到啲野出嚟

04年百想有試過頒視帝視后俾同一套劇
之後好似15年就係雙視帝 期望佢兩個都拎到獎
然後多謝對方

無左fans會唔會無乜人起哄

彬哥我覺得會忍唔住多謝孫仙
但係孫仙。。。唔知呢。。。我覺得未必會

我以為我今日係嚟拎演技獎

佢青龍拎人氣獎嗰種尷尬嘅感覺。。。

拍檔點都會多謝, 爭在係點多謝
會多謝正赫, 彬ssi定泰坪?

Nampyeon

老公

想知投票幾時會更新
我2340左右投完、諗住依加527 0020再投，但佢好似未當我過一日咁

我都有諗起呢句

跟韓國時間，所以你2340應該已經係27號(?)

無野嘅 雙料囉視帝視后+人氣賞

又多輯結婚相

想像到平時叫慣 如果真係口快快講咗出嚟佢後面要即刻兜話係戲入面嘅老公 個畫面都幾好笑

彬ssi超成3萬票

Nampyeon 係老公咁解？

我估唔係彬ssi就係利正赫

如果佢話多謝我嘅利正赫 都幾sweet

仲要甜笑住多謝利正赫

見到丁生

點解個天都要幫佢地

丁生都有唔少票

啲Fakesub好搞笑

放心啦binjin family一定會幫佢地

已經反超好多

巴絲們要比力啊

孫仙會係台下笑彬ssi笑得好大聲

如果得彬哥拎
上台話因為珍珍先有咁嘅人氣
要同佢一齊分享呢個獎會冧死女

型能到

呢段片係咪就係用bmw 拍嗰次廣告
好似係菲律賓電訊商嚟

屌，好撚型

仲要勁有心話 captain is coming. Riveal又bold左 ri

應該係紅到去菲律賓

嗰菲律賓電訊商都幾揼本下
用咗幾錢請彬ssi賣廣告

點解一個男人可以咁完美

bodyluv遲啲又會有新片出

迫降係菲律賓真係好紅
Netflix都排緊第5位
電視節目都有講

班"玄太太"會扔爛部電視機

佢兩個班菲律賓cp粉做咗我一世人最想做嘅事癲到連總統嗰女都p自己落世理到 要同正赫同框

搞國宴請佢地去菲律賓喇

個鼻同個嘴靚到

佢自己都話最滿意自己隻眼 成日戴太陽眼鏡遮住

正到呢

勁靚

我唔會

有畫面

佢哋做咗啲咩事

用cp粉名義送禮物俾佢兩個

啱啱聽完彬哥首that man喺度諗佢私底下對住孫仙唱歌一定冧到暈把聲磁性得嚟又sweet 實比佢電死

我都成日聽這個男人
佢把聲真係好溫柔好lum

等睇孫仙恥笑彬哥

彬哥個樣係完全比孫仙吹漲

究竟彬哥會同IU定珍珍上台呢

仲有5日就知結果喇
真係唔敢睇又唔敢諗

彬哥：笑啦笑啦，即管笑

彬哥一臉enjoy

鐘意拍耳仔個幕撚狗咁撚

一到夜晚孫仙又追返D票

又想睇佢兩個同台 又想睇彬哥要同iu攞獎

喂呀，好靚仔

孫仙隻手隔離個男係邊個

妻奴係咁樣㗎啦

點解唔直接上網買？

我真係好想知代言費幾多錢

洗唔洗港紙一千萬🤔🤔

據聞仲有一家菲律賓既衫品牌都搵左彬哥代言

癲撚到菲律賓好痴線

我有買但未到手
如果你驚既可以買個蠟牌黎用下先
聽講蠟牌陣味會再出D

竟然仲未到手 好似買左好耐咁

買左啊 我淨係買黎擺 我唔忍心燒左佢 間唔中開黎望下
Leelee重佛手柑 聞起黎有種好踏實嘅感覺 好似彬ssi
Seri唔太識形容 但女仔一定鍾意嘅

但個difference同日頭比，吾太樂觀
有dl 抖陰嘅真係要加油啦

依家+7800左右

我蠢左無係官網買
官網有得速遞直送唔洗煩點寄過黎

邊度有得聞下陣味

大家想佢地同台嘅決心真係好大

同台同台

Ching兩款買曬？對seri味有興趣
如果有得睇實物就好，可以一次過聞曬蠟燭 diffuser同埋舊擴香石

買曬黎j 好似擺左佢地係屋企咁
佢嗰個運費都幾撚金 同人夾開心啲 除非有promotion 會包郵

我屋企

平壤崔三淑屋企有性趣去
Total 連運費幾錢呀?

無彬ssi但
好金架屌 個陣一出就買46usd一個 買兩個92
連費40 usd 成$1000
後來見到佢出咗promo 免運費 shipping worldwide

屌出聲

我要彬哥
Btw，真係幾貴喎咁
都係留返去韓國先買

有free shipping嘅話其實同當地買一樣

喂屌，即刻成件事吸引咗
又要去官網睇了

幾想買埋diffuser

宜家仲有冇promotion運費成$40usd 可以買多個咁滯

你要禁到比錢先知應該
我之前係ig見到架個promo

買買買

diffuser係唔係無正赫/世理味？

唔係㗎，都有呀！所以真係好吸引感覺上diffuser好似會香啲 但係蠟燭又係劇入面同款所以真係好想聞實物
如果去到韓國睇實物真係唔使諗咁多中意就買

其實有部分人係對唔過眼對家酸粉既行為姐

彬ssi菲律賓廣告！！講句英文都特別好J

講英文

都幾貴

宋仲基雖然係韓國top5嘅成均館grad
但英文都係無想像中咁好

喂呀 睇完之後懷疑自己有分身
同你exactly一樣 真係好想喊
由一朝早就比隔離department同事diu
成日心情都好差 好似無樣野順利咁

我都係啊，所以好想佢地合體，淨化下心靈同眼球

我都係
捱多個星期就係啦，日日都倒數緊

唉 同是天涯淪落人我哋今晚返去喊下再睇下彬珍心情應該會好啲我哋互相扶持啦

依家2個走勢如何

珍珍我哋等緊你

乖，唔好理啲on9

彬 488494 領先50k
珍 497614 領先15k

唔知珍珍今晚keep唔keep到呢？

佢多數夜晚就多番票

咁聽日咪有機會拉開票數

啲cp粉覺得金義聖講緊句嘢個口型似講緊女朋友係咪嚟咗

終於聽咗正到嘔

係有啲似

超級會心微笑

張東健個反應好搞笑

不過我愛金義聖支持香港

真漢子 當年佢都有參加學生民主運動

我睇左幾十次都睇唔出講緊咩
不過我都覺金義聖應該知道D野
話哂果陣正值佢地一齊拍阿爾

BTW，徐智慧聽到既時候果個表情
估唔到原來佢果個時候已經知道佢地關係
我仲以為一齊去瑞士拍迫降先知

我覺得似頭幾個字似孫藝珍 왔어就好明顯

純粹推金義聖

여자친구 왔어前面여자친구(女朋友)唔係好肯定，但後面係肯定講緊xxx 왔어
好地地無啦啦同人講呀邊個邊個嚟咗彬哥仲要咁開心

你唔講我都留意唔到望一望金義聖再同彬哥望緊同一個位

佢之前唔係話唔想接迫降架咩
可能就係呢陣知佢哋一齊咗
所以唔想扮戲入面嘅第三者

但彬ssi真係笑得好甜

徐智慧呢度個樣好似突然間聽到啲八卦料嘅樣咁
😏：「哦原來係咁」再會心微笑一下

咀形似왔어

推多下

呢張圖入面得佢一個笑到出聲
究竟係見到咩咁開心呢

佢地明顯到我地都知佢地有野
我諗圈內人只要唔係極度邊緣人都會知知地掛
徐智慧似本身知/呢刻confirm左
Btw金義聖

到時彬ssi望住孫仙步入教堂就係笑到咁

嘩 你哋咁勁咁都睇到唔好話韓文 佢講廣東話我都未必睇到

話說唔識韓文 想問大家估佢講嗰句野嘅羅馬拼音係咩 想睇下係咪真係咁似

呢個正佢心諗原來係堅唔係流嘅

yeo ja chin gu wa sseo

係有啲似

yeojachingu wass-eo 我真心覺得似

我攬住部電話傻笑咗幾分鐘

金義聖同彬哥一齊拍阿爾 應該知道啦
諗起阿爾有張bts相 彬哥望住自己手機春笑

雖然我都係睇唔出 但你哋話似我就信佢咁講啦越嚟越多證據浮面 紙係包唔住火㗎

不過又諗諗吓金義聖明知佢哋未公開 又會唔會真係咁明張目膽同彬哥講你女朋友嚟咗佢唔驚側邊啲人聽到嘅咩

原來啲阿媽級都會J孫仙仲要叫仔女投埋一份
孫仙fans嘅年齡層都幾廣闊下

原來彬珍一齊J

彬珍啲韓飯都一齊係twitter 叫大家投人氣

嗚嗚，攬攬

一到夜晚差距開始大番

好撚癲

之前係FB join咗個孫仙wtsapp gp，入面都有唔少媽媽級既飯

FF佢兩公婆私下啲對話
孫仙：班人咩料(講笑mode)
我地唔係真係要上台攞獎呀嘛？
玄彬：(暗爽)

孫仙俾個wink的鼓勵你地
加油呀

好想見到彬哥想忍住唔笑但又忍唔到既表情

唔知佢兩個會唔會又襯埋衫出席呢次次都一黑一白

香港人？

係呀大部分本來係玄太，又係覺得佢地好襯所以開埋珍珍gp

想知班玄太幾時真係覺得佢兩個係一齊？
超市就信左定係迫降先信？

我係迫降加連登

好似係迫降之後入戲太深同大家一樣

新代言 HL Science

我WFH緊嗰排聽口水多過浪花，有一集聽見do姐話玄太唔係佢就係孫藝珍同佢哋對彬珍二人喺LA嘅分析就開始信

Do姐今次就有眼光啦

呢個髮型好一言難盡

點一言難盡法?

我係煲緊逼降嗰時睇花絮覺得佢地有嘢
再睇埋之前啲單人訪問同協商訪問之後深信不疑
話佢地冇嘢真係好難信
兩個都變化勁大
孫哥變孫妹
高冷變傻仔

好想飛去韓國買

我係迫降播完先一次過煲 睇完見啲報導話佢地係緋聞情侶 再追呢個po 睇曬啲bts同證據 就信了

諗起Do姐話：佢係人哋生日個段時間過去LA同人慶祝喎 朋友嘅話你會唔會特登過去吖？吓！你會呀？我唔會囉
佢啲語氣勁深信不疑好攪笑

有聲post

Yesyes 我同你心路歷程一樣
不過我未睇迫降之前係唔識彬哥同孫仙

我記得youtube有條片係講協商宣傳彬哥望左孫仙幾多次同幾多秒
睇完之後真係深信不疑

Same我都唔識彬ssi同孫仙
人生第一次追韓劇追韓星追cp追百想

我都係 依家好瘋狂

睇曬好多分析片 睇到彬xi對住珍珍同其他女演員係真係兩個狀態 好正

同阿宮頭好似

我覺得呢個廣告入面玄演員啲戲好尷特別係扮冇聞過然後話好好聞嗰度

你地覺唔覺得佢個甜美咗

要sell嘢係到扮開朗

呢個post有聲

扮開朗，平時是咪好sad

佢拆野勁大力

力的表現

就黎40歲既阿叔要好陽光咁拍開箱片
sor我真係睇完條片笑左

牙彬呢排咁多預告片嘅

有愛情嘅滋潤真係唔同啲

牙彬

孔孝真都有新廣告出街
牛藝珍幾時先現身

等manyo新相
孔曉振拍咗幾個雜誌封面

個酒粒
個喉核

好好J

Do姐係邊集口水講過
想聽

好正

我都笑左

Ig入面有其他post係關於牙珍

牙彬與牙珍有陣鄉村味

Vast新post

佢呢個髮形好睇過今朝個郭富城頭好多

牙彬個菲律賓網絡廣告偷跑左出街

Netflix戲果到竟然無迫降

3月25日 大概節目中間講

型到咁，想點啊

嘩 漏咗出街嗰條友死梗
我淨係見到the king
Btw, 個廣告拍得彬哥好型 好未來世界feel

我鍾意佢唔gel起啲頭髮多啲

做返牙彬咪幾好

利正赫

菲律賓嗰個電訊公司畀人啲漏咗條片 所以而家立刻post咗出嚟

我都係

2月18嗰集 26:11開始

牙珍連環笑眼暴擊

迫降今日netflix第9

巴絲們
百想同netflix衝啊

好可愛

好甜美

似係亂9咁拆

條片剪得好正個節奏加埋個笑容 好完美

一路睇一路笑
好幸福

Al同志以前個頭好好笑

栗子頭

好大

新相我未見過

新㗎，不過感覺有啲熟悉，同之前好類近

Sell緊耳環？

好搞笑

點算，最近同朋友傾計，幾個都話得彬ssi 鍾意孫仙，睇唔到孫仙都鍾意男方呢幾日都好down 日日起身就係想見到佢地官宣結婚嘅消息

點解我覺得冇違和感

試下同佢地講，如果孫仙唔鐘意彬既話應該一早否認左

舊相新用
之前用開既個頭好似係向另一邊

牛藝真過五關斬六將

有咩好down
你問佢地囉
如果個女仔同男仔無關係既，
會唔會無端端走去掹男仔既皮帶撒嬌，
會唔會無端端摸男仔大脾，
會唔會端端掹男仔件褸

牙彬只係牙珍出道二十年嚟唯一一個一齊偷偷去美國 偷偷行超市 偷偷打Golf ig用心心effect影相嘅男人 絕對唔係戀愛關係

同個男仔去完外國之後仲要合作做情侶, 但turn out只係襄王有夢神女無心, 咁條女都算係超級大仆街
仲要你諗下條仔唔係普通人, 係玄彬

我好同意你地講嘅野大家幫我打番枝強心針

Wth我會唔會係唯一一個覺得孫仙中意彬ssi多啲
應該係話 我第一眼係睇得出孫仙中意彬哥先 反而彬哥中意孫仙先係之後睇你哋啲cm先發覺

我想聽邊啲位令你覺得孫仙鐘意彬哥
因為我係睇左好多都覺得彬哥鐘意孫仙 但唔肯定孫仙係咪鐘意彬哥
後來睇啲討論先覺得兩個應該係一齊

好cls

咁我會唔會係唯一一個覺得一開頭係彬ssi瘋狂鍾意孫仙先
然後變咗孫仙鍾意彬ssi多啲
除咗愛情
諗唔到其他原因可以令一個咁強悍嘅女人

點解會無啦啦變得咁嗲咁小女人

咪係囉 兩個都就嚟40歲啦，如果冇feel嘅就唔好拖住人咁耐啦，仲喺度比假希望人咩

你諗吓你40歲嗰陣仲會唔會係度學人搵埋啲咩男閨蜜女閨蜜前提係你兩個都想結婚嘅，如果搵到個啱嘅，仲唔快啲爭取時間，快啲拍拖結婚咩。

呢個年紀 唔通真係咁得閒去LA陪「朋友」慶祝生日呀？「我唔會囉」
放假嘅時候唔休息都特登陪「呢個明知唔會開花結果嘅閨蜜」去打Golf？唔識其他女仔？「我唔會囉」
調返轉一樣

好似返返去開頭嘅討論咁
我就覺得係彬哥鍾意孫仙先嘅
至於依家邊個鍾意邊個多啲就唔知啦
可能一樣呢 唔洗比較
其實只要睇下孫仙平時係點同男拍檔相處 同點處理緋聞 就知佢絕對鍾意彬哥

我都係睇花絮嗰陣覺得咋挨嚟挨去呀、又掹皮帶呀、得閒又嗲下彬哥 睇佢啲skinship都完全唔抗拒even好主動同呢位異性接觸之後睇埋啲訪問又會flirt下彬哥咁
孫仙同之前男演員啲訪問好明顯睇得出係好friend嗰種串，但同彬哥嗰隻係串得嚟又帶點sweet同flirt咁你明唔明我講緊咩 唔係好識形容

睇孫仙同蘇志燮或者同丁海寅既訪問就見到分別

邊個鍾意先，邊個鍾意多啲好難睇得出
但覺得彬哥一定係喺珍珍度收到可以去馬嘅信號先會出手

唉呀！使乜驚唧 都話眼神呃唔到人

頂你地班友日日講到似層層 搞到我日日都咁期待好咩

其實我係見到呢張相先有衝動睇迫降
覺得女主好靚

拎開部ipad唔畀大蘇望

唔使頂我哋啦相信好快會有佢兩個嘅好消息

我都係
啱啱開始睇嗰陣以為彬哥做緊孫仙隻兵

好撚搞笑擺明寸佢老
同彬哥嘅感覺係唔同 似玩鳩個大佬咁

睇迫降之前唔熟佢地
初頭覺得如果係真情侶通常會好避忌
所以一開頭睇花絮覺得有skinship應該係代表佢地好好兄弟
跟著睇埋個粉紅色衫interview先覺得有啲怪怪地

其實孫仙喺緋聞後執意要接愛的迫降都睇到佢嘅心意
從來冇公開過戀情嘅原因係預想到對方個名永遠都會綁住自己
一個咁擔心輿論會影響自己名聲同事業嘅女演員竟然會同緋聞男友演情侶
好似而家紅遍全球當然好, 但如果劇終嘅評價都係同頭1,2集一樣嘅話, 佢就會俾觀眾嫌棄

但係合作拍愛情喜劇唔止係佢嘅心願, 亦都係對方嘅心願
無論佢兩個最後係結婚定分手, 而家唔合作, 以後好難再有咁嘅機會
所以佢係好似梁靜茹話齋"愛真的需要勇氣來面對流言蜚語"

粉紅色衫interview
彬ssi 想撲過去孫仙到咁

有洋蔥

啱呀所以先睇到係真愛
真係博大家鍾唔鍾意架咋
唔知有冇人記得當年黃翠如蕭正楠喺頒獎禮求婚 我就覺得好反感啦
所以如果出到黎效果唔好 係可以好破壞呢兩個本身形象、事業都好好嘅頂級明星
係愛啊

第一次睇嗰陣真心諗緊彬哥係咪近視
睇到後面就直頭對住個screen 9嗌

佢兩個拍埋一齊係好吸引 因為真係好襯
已經成功左一半 如果劇終嘅評價差真係演員能力問題
好在兩個能力都好強

近睇食用更佳
cls我好似見到佢地對眼之中有強大嘅電力交流緊

佢哋好似係秘密結？係咪講緊王袓藍

次次見到呢張相都好想佢兩個咀落去好頂癮

係喎 是但啦唔係重點

真係無可能無嘢

邊個位？
Btw唔好唔開心喇

遲咗好耐嘅我啱啱終於煲晒愛的迫降喊咗無數咁多次真係好好睇，孫同玄彬真係襯到痴線，睇花絮同訪問都feel到佢哋btw 有冇孫仙粉紅色嗰條訪問link，我搵唔到中字，唔該手足

歡迎加入 一齊等百想睇佢哋同框攞獎

最後瑞士嗰到 冇左利正赫feel

放心 你見我地完左咁耐仲推到po就知有大把野討論 快啲追po可以入埋tg group

倒數最後5日！！！

唔開心可以係度抒發下我地一齊分享

一諗起彬珍會覺得呢個世界美好左完全攞嚟舒壓

真係睇到笑曬紅地毯車拜

突然諗起，其實我期待睇後台多過紅地氈
想睇牙珍同牙振傾計然後牙彬係隔離望住牙珍
ff下先

應該係after party, 好似佢同yoona咁?

不過支那肺炎唔知有冇after party

見到呢個標題立即充滿正能量

抖陰話會直播後台正路應該係after party?
不過百想會點搞真係要睇下星期三大鐘點搞先參考到

期待緊牙振忍唔住爆佢哋兩個啲嘢做佢哋朋友呢段時間都幾慘

牙彬牙珍牙振

諗起牙振試過喺牙珍ig留言
話牙珍收起咗平時爽直個樣變到咁仙令佢覺得好陌生
唔知佢見到牙珍嗲牙彬個樣會唔會更崩潰

牙振見到牙珍已經覺得好陌生
因為自從牙珍同牙彬一齊左之後
牙珍就失蹤了

between, 點解哩度會突然5p化

只限人名

好似喺TG個group開始先 跟著帶埋過嚟

可唔可以share 多次 tg group link

如果佢哋真係公開咗 你地覺得新聞稿會寫啲咩

有心搵就會搵到 個group係公開search到

睇吓佢哋本人份聲明係話因咩而慢慢發展成情侶
之後啲記者應該會由佢哋由17年拍協商到18年電影宣傳講到落19年行超市俾人見到再接迫降 全部講晒出嚟

香港既話應該會講彬哥多過孫仙 話因迫降結緣

睇到啲字都覺得興奮

會唔會為左 驚畀人話公費戀愛 咁寫：
二人因為拍愛的迫降因戲生情 經過進一步了解後 發展出健全的戀情

只要佢哋真係一齊 咩原因我都會接受

大家知咪得

保護到佢地ok架
但我唔會信囉

唔好話你，韓國班網民都唔會信
個個都話"好啦我就當你地而家無一齊啦"

全世界都入左去問Binjin

之後再加埋D社嘅獨家料完美切個故事出嚟 諗起都開心
不過佢哋點都會話係喺迫降因劇生情㗎啦有啲嘢你知佢知我知大家都知嘅 唔洗特登講出嚟嘅

已經FF緊點樣官宣

How's your "friendship" with SON YE JIN?

大家都好識玩

ff埋do姐見到官宣因劇生情後嘅反應：我唔信囉

要解釋埋超市先收貨

同朋友一齊去超市買野姐

超市唔使解釋啦咁明顯
寧願睇多啲D社絕密實錄+靚相

同golf buddy煮飯

講朋友應該唔收貸

認真，D社啲相想睇

煮飯仔，摸手仔

好想睇

期待到時所有傳媒晒冷乜鬼都爆 滿足我哋呢啲餓都黐撚咗線嘅cp粉

好押韻 笑死

netflix跌出左top10 ho sad

珍珍真係好可愛

都咁多個月 啲人要睇嘅都睇晒喇 有咩咁sad同埋迫降上榜仲耐過梨泰院同hi bye mama呢兩套遲過佢完嘅劇

可愛到我個心都被溶化
珍珍有太多相我都仲未睇過 每次睇到啲「新」相都好有驚喜

殘字注意

正赫可以去南韓搵世理喇

唔洗去到瑞士貢遠

係咪睇完迫降嘅決定

太好喇 唔使再做牛郎織女喇

開放韓國市場係唔係將來朝鮮睇BTS唔犯法啦？舟墨同志可以煲劇！！

竟然會覺得有啲感動

頂 我尋晚睇完套假如愛有天意而家出唔返嚟珠熙喺河邊知道要為俊河撒骨灰嗰幕
而家我個心仲係咁嗱住

依一幕睇一次喊一次

餐廳重遇果幕都好sad

係 孫仙啲戲勁到呢

但係各自又要結婚 呢個我過唔去

今晚6點睇live

玄彬利正赫嬲個樣同孫仙梓希嬲個樣係一樣

女主有等男主但始終太大家族背景包袱 男主又放唔低個好朋友曾經自殺過 加上自己又盲咗更加唔想為女主造成負擔 故事發展唯有借佢哋嘅一下代延續落去 所謂苦中一點甜

所以我嘅結論係，同你結婚嗰個未必係你自己嘅最愛

好期待

定係韓國可以睇朝鮮ver BTS

掛住喺tg傾 呢邊推得慢左好多
但都800幾了

我有mon 住tg group
係咪要早啲諗定下個名

我又唔覺得好慘 佢哋下一代延續佢地嘅愛情好有緣份反而覺得好唯美 同埋首OST真係有feel到癲咗 落雨一齊跑真係青春到喊

有live?

最尾嗰幕睇螢火蟲浪漫到

第4張已成傻仔

首OST勁正

個樣甜到

係呀ching！！！！metro style’s 呀 Facebook, youtube都有

唔知睇唔睇到

講咩啊？

好官腔 但有Yejin ssi都幾surprise嘅

提藝珍ssi嘅時候表情冇咩變化

預錄嘅咁有咩必要同人講六點鐘有live

專業演員嘛

嗰段好明顯緊張啲個人完全冇之後啲問題答得咁輕鬆 好驚講錯嘢咁勁唔relax仲要冇乜手部動作啲肢體語言真係好容易出賣自己

可能佢哋唔知咩叫live而家似啲idol出新歌咁 一夠鐘放條片出嚟

唔係呀 咁佢又叫人問問題錄好左又點問

估唔到佢會自己提yejin ssi
人哋問你頭髮同皮膚好 冇提過yejin ssi
然後自己自爆提yejin ssi彬ssi好波

咁耐都仲記得
好記得佢果陣個怕醜樣
不過佢一怕醜就成日摸耳仔

所以佢早一日問人收集定題目

無諗過今日金先生會主動發糖
本來仲以為要等到百想先有糖食
講頭髮皮膚時金先生個笑聲真係

冇珍珍係隔離嘅金先生成功自爆

咁識做，孫仙返去錫啖你

睇咗，佢個笑聲好撚正

條友特登扮到好calm咁 跟住下一條講菲律賓fans就大笑係咪之前講緊yejin ssi忍得好辛苦咁話

唔係孫仙係咪同我哋一齊睇live之後又笑9佢

笑得好高音

我覺得有

好似恥笑自己咁

佢答完點解鍾意同孫仙一齊合作
之後人哋問佢幾時去菲律賓多謝觀眾
佢無啦啦大笑想點
果題完全唔使笑

仲要笑到flat埋

因為前面個題忍笑忍得太耐你睇佢大笑前個咀郁郁貢咁

Exactly! 嗰個位完成唔係一個笑點位

Bodyluv網有個hyunbin’s choice

Still on a Hyun Bin high? Have no fear, because there’s more to come on

Stay tuned tomorrow, 12NN. #KFeverOnMetro #MetroLovesHyunBin @livesmart

聽日食飯有嘢睇了

我哋係咪應該要喺星期五之前推爆呢一個Po?
費事百想嗰日傾傾吓爆po無人開新po

星期五post 名變左做彬珍真係拎左大賞

推到百想前開新po
[愛的迫降15] 彬珍百想直播
有冇好啲嘅名略嫌平淡

仲有幾日 推得晒嘅
好期待見到彬珍

好耐冇見過yejin ssi啦，好掛住佢

係要預祝定係慶祝

會唔會燈

掛到死咗 珍珍 we miss you

係唔知瘦咗定肥咗呢

[愛的迫降15] 全城集氣彬珍橫掃百想獎項直播
會唔會又長得滯呢

我覺得瘦咗，日日打golf

唔好燈喇

希望冇曬黑到 黑咗冇咁靚女

孫仙隻手真係好靚

好掛住孫仙 佢個ig都廢棄無分別

唯有睇彬哥止一止癮

諗起隻手兩截色

我諗起呢個 佢自己都好欣賞自己對靚手
陶醉到唔記得自己開緊工

睇咗幾次彬ssi今日段訪問 人地話佢皮膚好頭髮好
明明係個大好機會可以幫佢代言嘅洗頭水同面膜賣廣告但佢自己竟然講咗句唔係好清楚就完咗

可能有人唔知個interview 我嚟幫大家重溫

係咪因為唔方便喺呢啲interview到做廣告

條片啲 caption

到時真係變牙珍

我都驚燈所以先改平淡啲但又好似太平淡

可能佢怕醜所以答唔知

似佢兩個風格，平淡好

連燈威力唔係講笑
叫大家一齊睇百想彬珍同杜算喇

*同框

嗰陣佢兩個應該未係好熟(?) 藝珍ssi就知道彬哥髮質好

講緊拍電影見面嘅第一印象？
皮膚同頭髮又真係啲人第一時間會注意到嘅嘢

人氣破百萬呢啲事實加入去？

已經兩年半前 但彬哥仲記得係珍珍講先

[愛的迫降15] 全球期待彬珍百想合體直播

彬ssi同正赫一樣，老婆講過既野全部都記得

彬ssi比人落左訂喇 快架喇

所以孫仙話彬ssi 同正赫100%match

百想之後

Ok喎

呢個其實係好大嘅讚美黎

玩緊戒指？

［愛的迫降15］直播百想彬珍派大糖

[愛的迫降15]中國玻璃心IU Fans正一垃撚圾

根本一樣

Binjin上左菲律賓trending

好正呀喂

呢個都正呀喂

似係自high緊

輕輕一推仲有三日

mediheal真係好識do
真係要狂買佢D野先得

食住個勢好波

係咪收到風呢對就官宣
Between，上官網買係咪唔送海外

是咪暗示緊啲咩

開始情侶檔搵真銀了
感覺每日一訓醒 佢哋離官宣又近左一步好感動

最衰牙彬唔識do 問你皮膚點解咁好 第一件事居然係諗起行超市個golf buddy而講自己代表個product

仲要唔係真live
唔係一時漏口講錯嘢喎
佢上年去台灣香港fm做訪問嗰時連理想型都唔提得

如果情侶檔搵銀，咁就可以成日見到佢地

只從去咗北韓之後豁達咗好多

因為宜家太熟lu日對夜對對到都唔記得自己地下緊

明明官宣果個係佢地
但我見到 「就官宣」呢幾個字都已經勁緊張心跳得勁快

到時真係官宣嗰陣我地應該會癲左

將佢兩個放埋一齊
啲唯粉都唔知要唔要分享啲圖

真心要約出嚟high返個tea慶祝

肥左又瘦左

其實唯粉咩嘢心態 佢哋唔想見到自己鍾意嘅偶像得到幸福㗎咩？

「牙彬/牙珍係屬於我架」
我覺得啲人係咁諗

真係，要好好慶祝下

琴日牙彬係訪問春笑完之後有彬唯飯表示心碎

痴筋

我地應該會好嘈

我都唔明
我自己有追其他星 啲人成日問我點睇佢拍左好多年拖都未結婚
我心諗 最緊要佢幸福
完全唔會因為佢有另一半就唔再鐘意佢

哈哈 出嚟慶祝一定好high 但我見網友我會怕羞

其實我都會

我諗佢地其中一個黎香港既話大家一定會相認
目前最有希望應該係以後彬哥黎香港搞fm既時候

我等緊佢嚟

如果唔係武肺 彬哥而家咁紅應該好多地方請佢做商演

柒咗上次無去不過個時未中毒

同意 佢幸福 自己都會好開心

我join我join!!!!到時見你哋我隻眼一定喊到腫撚晒

留返出到嚟一齊喊

same
我成日都擔心自己追開粒星嫁唔出 要做高齡產婦生唐氏仔

金先生好有風度孫仙條裙好靚

未睇過呢個片段，正啊
幾時既事黎架？

今日新出菲律賓專欄 居然有個小標題係用Binjin
介紹彬哥的文 居然好多篇幅都介紹孫仙

都應該係協商宣傳嗰陣

經理人嚟

成日覺得AI同志講呢句嗰陣好真心

//The cast of CLOY filmed for about six or seven months. It was a significant amount of time for Hyun Bin and Son Ye-jin to really get to know each other as actors and as individuals.//

V live會直播，大家可以download定

As individual 仲要最後係有多謝vast 即係佢哋都有睇過 會唔會金生自己叫人寫

俾後面閃盲左

呢輯相唔知係咪新影？之前好似未見過

兩條友眼裡只有對方 當AI同志透明 AI同志個無奈樣好正

係咪應該係咁

//The cast of CLOY filmed for about six or seven months. It was a significant amount of time for Hyun Bin and Son Ye-jin to really get to know each other as actors and as life partners.//

其實我到而家都唔知點解佢叫AI同志

其實我都唔知

Same here

因為佢個英文名係Alberto Gu？

應該係

官宣近了

我一路以為得我唔知 原來個個都唔知

屌其實我都唔知

我都唔知一開始完全唔知講緊邊個 之後慢慢先知

我都唔知

我又覺得個訪問提孫仙冇乜特別
話哂套劇hit爆全球, 講下同劇演員好合理, 佢答嘅野都係可預測範圍

但佢笑果個timing真係講唔過去
人地問佢既野係無笑位

其實拍緊嗰陣應該好L尷得三丁友喺架車度 後面個對仲要嚟真

請問點搵？我搵唔到你呢個page

正！希望到時喺office可以偷雞睇到啦

Search JTBC Plus
佢右上角有個月曆嘅掣

Apple store 搵唔到jtbc plus

要down vlive 呢個app

搵到了thx

Thanks
不過到時冇中字都係唔識睇

之前係咪話有即場翻譯

其實我都唔知
我本身仲睇咗做Ai同志
睇睇下先發現係AL

你唔講我到宜家都仲以為係ai同志

喂呀我都係

呢個名其實係邊個講先

我哋嚟一齊重溫下珍珍攞人氣賞嘅語錄
「我今年都冇拍過戲 點解會頒獎俾我嘅」「我以為我今日係嚟攞女主角」
次次攞親人氣賞都講埋曬啲kam嘢唔知佢今年又會點派膠呢

我都係睇到Ai同志

今年心嗰句可能係：我仲諗住睇玄彬ssi同知恩ssi拎人氣賞添

期待珍珍派膠

知恩ssi？對住呢啲後輩都要加ssi咩？

係喎sor

丹媽?

頂我到依家都以為係ai

珍：我以為今日唔洗上台可以係台下盡情笑我老公 幫佢影靚相

支持

我淨係學識左孫仙同彬哥個名點寫，方便認得出

彬哥新廣告有酒粒睇

就快1001了

熱烈祝賀珍珍出道20週年快樂

我剩係學識咗拼音

Join!!!

我都係，想趁暑假報韓文班

各位晚安訓醒又會近左百想一日

聽日應該可以開新po

無諗過佢嘅第20年先鍾意佢

pat陰

youtube自學緊 唔係好分到啲子音收音

我開始學緊

佢個樣係真係唔同咗

佢個樣唔係人夫咁簡單
係似慈父

玄太要離婚？

仲要係有女嘅慈父

誓死跟隨

仲有兩日咋

中肯

型男玄彬與大滿貫女神孫藝珍
型男玄彬與緋聞女友孫藝珍